你地幾多歲有初戀

利申18歲 A0

20 A0

從未一嘗初戀的滋味

13歲
中二

16

19歲！

21歲

19歲都冇初戀

17

我都想知

19

15

18 但唔過10日算唔算